［每日一侵］我同習帝講過好多次，一定要great deal for us,唔係傾嚟把撚

For US

My respect and friendship with President Xi is unlimited